港府係咪完美展現左厚面皮？

發生左咁多事下你而家先知咩？

訓左幾耐？
拉